[驚到時斷網而家講定先]若黑警出真子彈大屠殺

咁落去我驚黑警好快會真子彈掃射，我擔心會有義工打算食子彈捨身就義，所以如果真係去到咁情況，大家記住記住
死命都要拉義士走！
死命都要拉義士走！
死命都要拉義士走！

去到咁情況，已經唔係講緊散水就輸㗎啦！